有冇人知Simp中文係咩？

兵

大叔米

燒生好野

森普（兵）

狗公

No simp September

全寫 Sucker Idolizing Mediocre Pussy
翻譯係 廢柴喺度偶像化啲好普通平庸嘅女
可以話係兵但係詳盡啲

厹

thanks nerd

屌原來有全寫
以為係某啲Media嘅Referrence

佢9up
唔係縮寫囉